世紀騙案，原來FB班足球賣料狗係玩大包圍

利申，兩個wechat都係我

樓主咁快踢爆冇野玩

而家先知？

係人都知啦

假設有100個會員, 每次都俾一半人上盤一半人下盤, 6場之後就有至少1個幸運兒連中6口當你神咁拜, 仲可能真心上FB出POST支持你, 人地十幾年黎都係咁玩

好耐啦呢招，十鳩幾廿個acc咁操作

有睇開波都知依d賣料狗係咁
其實點解今時今日重有後生仔信賣料狗

啱啱放監？

大家加爆佢wechat

大新聞呀